**Kratak opis**: Aplikacija prikazuje poene igrača koje je ostvario u partiji.

**Akteri**: Igrač

**Preduslovi**: Završeni su svi nivoi.

**Postuslovi**: Aplikacija prikazuje glavni meni.

**Osnovni tok**:  

      1. Igrač pritiska dugme iz glavnog menija kako bi se prikazali rezultati.  
      2. Aplikacija prikazuje prozor na kome se u obliku tabele prikazuju rezultati.  
      3. Igrač pritiska dugme koje ga vraća na glavni meni. 
      4. Aplikacija prikazuje glavni meni. 

**Alternativni tokovi**: 
* A1: Neočekivani izlaz iz aplikacije: Ako u bilo kom koraku korisnik prekine aplikaciju, sve zapamćene informacije o nivoima se sačuvavaju i aplikacija završava rad. Slučaj upotrebe je završen.

**Podtokovi**: /

**Specijalni zahtevi**: /

**Dodatne informacije**: /	

